『我唔係針對你，我係話在座咁多位都係垃圾。』

『本席認為……』
『你收聲！』
『你呃人！你呃人！你呃人！』
『唔知咁多位Classmate有咩意見？』

仲有咩金句可以用？

當我無講過

既然大家都無共識 不如打和 super

「喂！阿哥」
「你老哥呢就....」